又話邊個做都一樣，而家林鄭選到又屌晒鬼咁做乜?

我就黎精神分裂啦
搵唔到個龍門

邊個做都一樣 = 邊個做都屌晒鬼